我實實在在地告訴你

一個牙民不落在地裡死了，仍舊是一個；若是死了，就結出許多牙民來。

牙民不要死

不要試探主 你的神